獨佔遊戲最終都會係STEAM出現

獨佔遊戲最終都會係STEAM出現獨佔遊戲最終都會係STEAM出現獨佔遊戲最終都會係STEAM出現獨佔遊戲最終都會係STEAM出現獨佔遊戲最終都會係STEAM出現獨佔遊戲最終都會係STEAM出現

Bloodborne?

岩呀岩呀
可惜好多都要等半年 一年後 或者更耐先有，更加唔好講日系驚

你咪一邊睇人玩，等到steam出

戰神同蜘蛛俠都未有喎

我想玩bloodborne呀
我想玩demon souls呀
我想玩p5呀
幾時出呀屌

（全部用模擬器玩左）

唔明拗呢樣野黎做乜
咁鍾意打機 你咪花少少錢買晒咁多部野
定係你會沉醉落一件死物度不能自拔？

機迷角度黎講 畀任何一個平台獨大都唔係好事

我玩完咪到你玩囉

要等幾年先會上STEAM 你咪慢慢等囉

PC撚做乜鳩姐

年幾後重要原價買冷飯 再跟手抗埋個熱飛機

好小學雞

毒能先會介意PS5有咩獨佔，PC無得玩D咩game
拎獨佔依樣野黎打飛機真係毒能到好得驚
想早D玩到買PS5，想玩高畫質144hz就等PC版出完再玩多次，唔知有乜好J

屌 戇尻先會差果幾個月
咁撚多時間玩咩真係
攤撚長黎玩 玩成世都得

足球小將 , 莎木 3 , 聖劍3 重製, Marvel, Mafia 1 重制, 刺客信條系列

得啦得啦，好威威，開心未呀樓主？

仲話獨佔喎，幾年後我地PC撚就玩到啦

咁你慢慢等你興高采烈準備玩第一集嗰陣 其他人已經買緊第二集

你地console撚玩1080 30fps咋，幾年後出到rtx5080，我地PC撚玩同一隻game閒閒地8K 120fps✌🏻✌🏻✌🏻

EPIC或成最大贏家

笑撚咗
明明之前horizon上PC嗰陣嬲到喊
sony第一方發行game居然上第二個平台
即係等如mario上ps一樣咁震撼
喺某啲連登仔眼中反而覺得冇嘢
呢啲係咪叫阿Q精神

符文工坊

Steam自己本身就已經係一款獨佔game啦

console同PC 又無衝突

不過單純係有班人食緊CONSOLE獨佔屎

突然話你知隔離平台都有,不過變左牛排

咁咪唔GUR囉